一人一個捉蚊神技

尤其半夜喺耳邊叫醒你嗰啲閪蚊

拋磚，用噴劑（咩都得）好過用手拍

去到耳邊會徒手捉

btw 咩噴劑 真係得?
有時見佢係床角
唔就手 拍唔到
吹佢唔漲.

電子驅蚊油
蚊拍

蚊拍

角落位就好難搞

電蚊拍
佢哋日日早上六點同黃昏六點就出嚟
好賤呀

舉隻貓過去捉

電蚊拍 so far ok,

想問電子滅蚊液有無用 會唔會對人體有害

蚊香 幾好

我聞到會心口痛

有嗰post好似話滅蚊燈世界第一

叫隻貓幫手捉
佢會幫手拍死隻蚊

等佢咬你， 支針入哂吸緊血走唔到既時候大大力一野拍撚死佢， 攬炒呀仆街

如果隻蚊係牆度
換隻杯又好膠盒仔又好扭蛋殼又好一野cup住佢,再zip紙封口
到時你鐘意點殺都得
一掌打埋去
有機會miss,打得中幅牆都有個痕

如果平時打蚊我就會一掌拍落隻蚊，將佢拍向牆or 地下， 咁隻蚊就會暈，到時慢慢踩死佢或者用紙巾㩒死佢，夠乾淨

誘敵法
蚊鍾意咬腳
攞隻腳出黎引佢
隻蚊實忍唔住

用手向正前方抓

好有用
開左唔會有蚊 (本身勁惹蚊)
唔好閂晒門窗咁用 你會中毒
我開窗開風扇, 用左十年八年 都無副作用/不良反應

霧夜飛鷹 無影手

唔知對寵物有冇害

裝蚊罩 加 用電蚊拍

開冷氣 減佢移速
被蓋到頸
見到蚊就成張被反過去 cup住
跟住印下印下應該 印偏

之前睇啲日本節目話上下手合埋咁拍 會易過 左右手合埋

可唔可以講咩牌子 我用殺x 死 好似無味都唔知work ng work